## Produktion für [msmusic.de](https://msmusic.de)

Stimme von Sven Bergner - https://svenbergner.de \
Hintergrundmusik von Tiësto - The Business (Karaoke Version) - https://www.youtube.com/watch?v=9-UZBO8fC1g \
Studio von Bundeswelle Deutschland - https://bundeswelle.com
